[遍地開花]牙科醫生致香港特別行政區行政長官及其問責團隊

致香港特別行政區行政長官及其問責團隊

最近兩個月，香港人共同經歷一段震驚、悲傷的時光。我們牙醫，身為社會的一份子，一眾事件牽動我們的悲憤與淚水。

這幾個月，經過多次大型遊行，香港人無比清晰地表達訴求。然而，香港政府依然傲睨一世，敷衍應對。這兩個月種種社會事件中，警方無視專業準則，放任及包庇警員無示警下濫用武力，肆意攻擊急救隊伍，自行踐踏警察尊嚴。

7.21 元朗恐怖襲擊，更令我們深感憤懣。當晚，有團體借政治動機，有預謀下，於元朗發動無差別襲擊，殘害眾多無辜民眾。而當晚亦有眾多證據，顯示警務人員擅離職守，坐視不理，置香港市民生命安全於不顧，甚至在消防救護已快速應變下，依然遲遲不到場。市民對警隊僅餘信心，消失殆盡。

身為醫者，保護市民的健康和安全，是我們的職責和使命。陳肇始局長，身兼醫護人員、大學學者及治港問責班子的一員；在 721 恐怖襲擊後記者會中，站在各局局長中間，眼看香港市民這兩個月身心飽受摧殘而冷眼旁觀，我們認為行政長官林鄭月娥及政府問責團隊應開誠佈公，立即正面回應香港人所有訴求。

五大訴求為
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗恐怖襲擊
5. 全面落實雙真普選

政治問題，政治解決！

一群關心香港的牙科醫生

push

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

##yijin 仔連牙都無睇 情何以堪
我無野講

Push

Pushhhhhhh

死黑警睇牙醫定獸醫？

講咁多大話都甩曬牙啦
平時浪下凍撚水就ok

推一推

屌你點解有人有黑卡咁把砲

致敬

好型

幫死黨推

Push

幫手推埋呢個
[遍地開花] 衛生署牙科致香港人的公開信

牙撚們終於做到野

推

唔該樓主del 左尾二張圖

要保障牙撚! 快啲del

Pish

喂同行 尾二張圖搞搞佢好

尾二張圖搞搞佢，保障同行
Del唔到就搵admin del post

牙你老.....